夠喇！你地係咪想達哥哭多次！

達哥已經為香港流左第一滴淚
你地係咪想達哥哭多次？

無人想知

過街老鼠屎

喊多次唔夠
喊多幾百次啦 我再考慮下

他知道哭，是沒有用的

林鄭都係螢幕前喊過 你係咪會撐返佢？

但你入左黎

慢慢

牠知道 Hulk是沒有用的

失去幾多手足佢先喊一滴

妖，達狗真係好撚煩
撐佢嘅煩
反佢嘅又係咁煩
日撚日係度開post
死撚開啦

男兒有淚不輕流

達哥真心為港
一直關注，天佑香港🙏

God bless HK 🙏🏻

假到

咪撚入黎啦

Yes

消失啦你好冇

你唔開咪冇人入到囉

Who? me?

On9 係你自己入黎先

你開咪入囉 on99

哭泣達😢

真眼淚黎
咪反

其實唔洗做咁多野出來比人睇 做到咁明顯只會比人覺得造作 畢竟都唔出聲左咁耐 比人屌足咁耐先識得出來喊

呢排咁多小動作
但從來冇提過支持示威者
從來冇提過反送中
未見過有人虛偽成咁

12分鐘零個正皮

同林奠果滴有得fight

得啦，知啦，慘啦，喊完就縮翻入你老母個閪到啦迖

達哥幾時出黎表態唔係你話事

好似林鄭咁？

即刻原諒咗佢

收皮啦。哭係因為賺少左

你係佢邊個？你知佢乜能野

我唔撚想知呀，唔好開9萬幾個post講佢屌你老母，你地要討論唔該集中一個，真係好撚反感

男人老狗喊乜鳩

屌 佢喊係因為驚冇show做呀on9
正一食屎迖狗

樓豬係達哥

唉

眼淚都冇一滴
咁屎戲 唔怪得舞台劇要中止

含淚奶共 不了

屌，阻9住啲重要post上熱門，而家開親lihk都見到

冇show出要返去搵工啦，嗚嗚嗚...

中止係因為香港最近病了 🤕

曾經有諗過 (認真)

收皮啦
番大陸奶習豬頭袋底啦

只要討論達狗
智力就會下降到小學水平

冇錢啦 冇兄弟養佢 唔通食屎咩
流下馬尿幾咁閒

哭都唔能俾講乜能野自由

我政治取態取決於達哥

幾時有唔比

屌到佢以死謝罰

一直都唔明點解達狗咁多人睇 而加大家終於知佢真面目啦 但仲有好多護狗主

有包袱，有關注事件，唔出聲
明明唔係得達哥係咁
你班人就淨係去針對一個打機偽毒撚

嘈完未呀，批鬥完未呀
留返啲時間去爭取五大訴求可唔可以
大家都好撚攰㗎啦
嘈少句可唔可以

欲哭泣畢達

你而家比唔比？

唔知點解
我第一下睇到係笑撚左出聲

利申：冇睇過佢

算9數達

一直關注事件？
乜撚野事件呀
有人機場賴屎都係事件

條友一睇就知係邪氣好重既小人偽君子，成個走火入魔既陰陽人咁，都唔知點解曾經會上神檯

唔貪心佢層樓變銀主盤就夠

笑乜能

喊係因為執人仔開心到喊姐

點唔比呀我 on9仔
你要喊我都比架

以前佢個西樣 無咁衰

咁你就收爹啦

哭泣聲絕無意義
牠不會扭轉市民的心意

唔明點解咁多人理佢
又唔明點解又有人係要追擊佢
佢個節目好似由6月已經冇開過台

Sorry，佢係為自己最後一場show以喊，香港人？wick

收啦

乜能呀

好撚煩

达哥一次不忠，百次不用
下世小心啲啦

偽君子 見到就扯火

有樓主係咁補刀
達哥唔使翻身

有鳩的妖魔

係喊呀
假到喊呀嘛屌你老母
仲叫人一齊唱爆機兄弟
以死相諫個幾個就真兄弟啦
达？不了

呢種人就算喊足一世都唔會考慮
你喊緊既同時 有人行緊出黎 有人犧牲緊呀
喊有撚用咩 喊可以幫到佢地？

同埋佢喊係因為自己工作關係而唔係關心其他人
醒未

Who cares

你條垃圾係咁開達哥po為乜鳩
煩過狗

喊到成個的士陳咁

喊囉

食撚屎啦！
冇人想知你條廢柴點諗呀！DLLM!
要喊要死死埋一邊啦！

迖：無job做啦！仲搞搞陣

勁偉大

好撚樣衰
特別把爛鳩頭髮

Who care

咁我明了
癡撚線

假到仆街女人達印下隻眼扮喊

幾時先唔會再見到呢隻老鼠

樓主引戰狗

hulk泣聲 絕毛姨姨

男人不該讓女人流淚